終於知點解今個冬天回暖得咁快

係我呢排吃得太多煙了

🚬👌🏻

你廢清？

成熟嘅男人先會食煙 🚬👌🏻

死煙鏟

再嘈噴你 🚬

女人呢？

女人唔應該食煙。

真係好撚熱 屌

代表你古板

黛玉葬煙

Krisssica食